對唔住呀手足，發夢見到你借件衫比我，我要扔左佢啦。

發夢見到自己好似貓咁獨來獨往，然後街上幾位手足幫左我，仲借左件衫比我保護我身上既疤痕。

但唔好意思啦，我唔小心咁整污糟哂身上既所有衫 ，而為左安全，我要扔左佢

我想係度好好多謝幾位唔識既手足，多謝你地齊上齊落帶走左我。

最後，所有手足要加油呀，一個都不能少

你發夢咋 依家零晨3點都夢遊既
訓喇 乖豬

多謝你個夢

希望個幾位手足發夢上連登睇到啦

瞓啦巴絲，朝早起身再諗 或者瞓一陣先起身睇4點球賽

飲杯水繼續瞓 未有耐天光返工

早啲訓，香港人會多謝你，唔好再發夢

休息吓啦，發咁多夢個人好攰㗎

成晚都訓唔好 睇完四點球賽嬲到震

依排都冇好瞓過 都要瞓架
睇完四點好平靜 因為完全係預料之內

休息下啦ching
唔好睇咁多直播啦，日有所思 夜有所夢嘛

岩啊 宜家係醫院番工都好精神緊張

唔緊要
只要係為左香港
為左正義
底衫我都可以借！

唔好睇連登住啦 重投生活一陣先 可能會舒服啲

褲not衫

我係好擔心再有人受傷呀
琴晚發夢係扶住一個fracture 左既人去 first aid station
佢係怕左白色恐怖而唔去醫呀
我個下係好撚心up呀

唔通係你
如果係你，多謝你呀

nope
9up only

傻豬 訓醒冇事

嚇親me
sor9 me認真左